典解蘋果好似咩內部資料都拎到咁

之前陶輝班官又係蘋果爆先

去到朱智賢偷食蛋糕

安心事件

有咩蘋果係唔知

初選泛民大敗

嚟緊美國總統大選邊個贏

掉返轉諗
如果你手上有醜聞要爆
你會搵邊間傳媒報料？
香港其實無乜選擇

白粉報

搵東方 / 01報, 之後佢即刻報狗拉你

無鬼唔死得人啦

咁都要問

其實蘋果都係睇唔過 完全唔中立

好過白粉牆頭草

立場有冇爆過乜料

立場唔係做爆料

有白警既話一定爆比蘋果知吧